[831]傻閪政府玩左兩個月民意終於知道自己玩唔撚贏

玩撚左兩個月抹黑 發夢都諗住既民意逆轉俾818 170萬人大巴大巴刮碎左
宜家開始惱羞成怒玩無恥狗招阻人出黎 反對又阻 不反對又阻 務求令人上唔到街 民意睇上黎係自己個邊
一個政府玩到咁證明佢已經冇招 大家唔撚洗驚
831去銅鑼灣見下大j 同基督徒傾下聖經囉
5大訴求 缺一不可

聽講10月1全球登報 到時送份大禮俾雜種

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

八三一

行街街

政府終於唔玩民意,擺到明要壓死你

玩民意輸到惱羞

831

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

佢出招亂尻晒

政府終於知道自己大敗

聽日玩大佢

我哋唔做犯法野

Push

正常
玩唔到民意就玩恐懼
831係一個大考驗嚟

就嚟贏

推

搞左咁撚耐,汽油彈都出埋民意都未逆轉

堅持，黎明前係最黑暗

快簽